冇人backup madam ig， 香港已死

仲乜勁個ig咪仲係到

前世未見過大波妹咩